雪兒間屋到底收收埋埋有幾多寵物？

9月8！到時見！

邊個黎？